(新開)老人家lol tg group

呢game 大大話話都出左十年
以前嘅機友都差唔多各散東西
有見及此就開返個tg group
召集眾多遊魂野鬼
一齊享受返團體遊戲嘅樂趣
唔洗玩Moba 都好似玩緊單機咁

男女老幼都歡迎
唔會好似其他谷淨係加女

有興趣請 tg

admin 會盡快加你入谷

不排除日後玩其他game,約聚,加谷規

推
真係冇晒人玩？

加得未

輕輕一推

大力一推

老人家係幾歲以上

20尾

就黎20人喇 仲有好多位 歡迎大家加入

push

btw
我地係玩電腦lol唔係手機
都幾多人問
同埋想入谷唔好就咁hi
你就咁hi 我係唔知你想點的

咩服

台服

收多幾個就停架喇報名從速

再收幾個

大意哥

+

🤓